五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

配合政府，一夜之間，日出之時，確保路路暢通

急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

幫手推俾記者睇

中大宜家咩情況？

以戰略睇
你打陣地戰長守咪變返雨革咁囉
到最後咩結局丫？

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

守中大同守金鐘完全係兩樣野

其實上面已露出馬腳，又用雨革做借口

守中大因為手足既死令全城憤怒=>發動罷工，中大手足發現二號橋有效rb=>癱交通=>迫罷工

然後，過左人權民主法後係咪可以戰略性退一退？唔想手足食二噁英/陣地戰被狗強衝

五毛好想紅塞吐露港開番

隧

可能有狗

推 今日三四個post 同一班人係咁推

屌 樓主你個名 同我一撚樣咁制

水炮車過唔到碎磚陣

明明磚陣有用（見上），都可以比五毛spin去叫人唔好做

棄守大學係因為果度既空氣質素好差
分分鐘死人

屌

今日頂唔順D五毛 轉個名打7佢地

推佢老母

依個係事實，唔去你睇下前線有幾多有中毒
女既黎m有問題
其他有嘔同皮膚見紅

我真係頂唔撚順有班五毛成撚日問「xxx有咩分別」
係度扮撚晒嘢

主要五毛理論：

雨革
嘉年華
左膠
無撚用

棄城會路路暢通？
咩邏輯

砌牆係可以討論，
效用應該真係唔大，唔使清晒，
拎部銳武撞幾下條路已經通車

屌，你一棄，popo咪一朝早光復吐露港
周街通車，仲點三罷

push

差D有同路人真係俾雨革說服到

忘記咗be water，idea 唔會死，但人會

洗唔洗成校人一哂去坐先
講緊你朝早都唔出黎開花
留返3成人守住
其他人出去開花
亂到啲狗都唔知攻邊啦

中大真係要走
其他自己執生

你講既唔算棄，係好方法。我針對既係出面班五毛講緊全部人走佬

身邊有fd嘔到依家
醫生話佢中毒
唔好叫我fc，信就信

咁以事論事
一直反修訂逃犯條例走到今日
係靠流水抗爭定陣地戰架？
事實證明武力不對等
打遊擊戰術本小利大
打陣地食二噁英手足多多命都唔夠死呀

我唔撚係5毛
但中大個班一定要走，要守大學都守其他
中大過千tg，成個山頭已經可以叫二噁英場
根本唔可以再留係入面
點都一定要保左命先
仲要入面班手足好多應該一個豬嘴頂左咁耐
所以無必要係毒霧入面等死
塞路，砌牆，隨便，但中大一定要棄

其實好少，因為五毛唔上前線

我睇Dr ray 都有擔心 不過好細程度上係相似既

守一兩日咪算，長守落去冇意思，一定要出奇制勝，做到主動嗰方先有機會贏

有去現場就會明白手足點解要守
志豪之前有條片都講到
話前線把二橋視作戰略重點
就係要靠癱瘓吐露港黎迫人三罷
連在場既和理非都明白依一點
就算之後中大討論會都有提過依點
但永遠有班人就一直叫散水/保留有用之軀
屌你老母陳雲

死守同雨革一樣，popo 有得你地慢慢玩，最後士氣全失。

如果真係死守，你放番吐露港來回一條行車線仲好，等d車窒住慢慢過，個效果仲好過你封晒，因為條車龍一定會倒灌各區

2014年最大問題係
1. 分化
2. 鳩坐磨滅意志
3. 死守佔領區

簡單嚟講, 無共識要升級, 永遠只有鳩坐, 坐坐下變左左膠溫書、溝女嘉年華, 萬無目的加上死守, 最終連民意都冇埋

結論：
唔建議死守, 要提有建設性/有創意嘅意見,
最緊要唔好俾人感覺乜都唔做自己自high

留得青山在呀 中大手足

唔分化，堅持係好事
但安全同體力亦係考慮因素
互相尊重

重留喺果個area 好可能永久中毒，女更有可能生k胎。 Be water!
珍惜自己生命， d狗冇性， 轉游擊戰先可持久。 選舉前應該集氣做文宣比較合適。

大學一早失守

連校長都政協你幾時出過聲

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

排 推

be water 去咗邊？

屌你老母
你喺唔喺中大？
知唔知而家入面咩環境？

打排球、揸車、造不必要破壞
SU制止就話要燒SU
入面人越嚟越少，物資就過剩

守？你唔係on9到以為守得住係因為班手足好勁呀？
係班曱甴唔撚打咋！
之前唔打得，個理由係「有人掟所以我要衝入嚟」
而家如果要打，個理由係入面啲汽油彈呀
我哋就成日話佢哋做嘢唔使理由
但你用個死人腦抽離吓諗吓啦，佢哋而家入嚟係justify到㗎
「全世界都知佢哋成日亂嚟」，同「攻入中大係咪亂嚟」，係兩回事嚟㗎！

一開始守中大，係因為班曱甴明顯冇理由入嚟，明顯係過分
但只限守，唔係攻，攻個目的係咩？方向係咩？
有班人前晚仲引戰，呢樣極離譜

屌你，我中大㗎，中大我屋企嚟
我都好想守同守得住呀
但而家入面個情況係點，你知咩？

鬧我五毛之前起我底，放我名上google
我想問返你，你喺唔喺中大？

幫手推

棄守？
講咁耐都唔明 中大人既屋企都要棄守
佢地訓街？

真，好多分化

中大人+1 推

真係好多五毛扮互屌

推

Be water

d二噁英咁毒 長期守好影響健康喎

二噁英咁毒 出去唞下氣得啩

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

樓主呢d食屎狗坐係公司屈人毛再叫人吸毒氣 乜成本都冇

Solomon Yue係五毛！樓主你話係唔係呀？